元朗事件係恐怖襲擊, 警隊同恐怖分子互相勾結!

721元朗事件已定性 " 恐怖襲擊 "，元朗圍村佬已列為 " 恐怖分子 "，已達成共識，文宣行動，要全部人知道至國際層面。

林鄭已列為恐佈分母